千期吾好打電話比佢地

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架